是日下午茶餐 餓撚勿入。。。。。。。。。。。。。。。。。。

屌你老母

瑞士呢

almost了

咩來？急症室？

5點仲下午茶

排咗半個鐘！不會轉

屌

羊仔要食幾多碟

好賤啊～

羊好幸福

佢是

唔知！食完先g

幾時開live

photo live

因為唔抵得u rich..

出了糧

要同女朋友食好啲

我都以為係

排左幾耐

3個鐘

見到樓豬

很帥吧

隻腳冇乜毛 不了